[Easy Fitness] 有冇黃絲 gym/拳館推薦

全民連拳連大隻！就算唔勇武都要有能力自保！

我都想知

留名
只要每個連燈仔都操到The Rock咁
做咩都成事

Strike Boxing
純boxing，個館主同d學徒好多都制霸拳壇咁制

有冇咩拳館好介紹？
利申初學者

MTS fitness